「和理shop」認真提問

假若我真係真係係個商場裏面行緊街
但突然有狗發癲咬人，仲要被佢打爆頭
係咪可以向個商場申請賠償？

真係要試下唔裝修唔帶野七彩咁shop
順不合作運動
而家全黑叫口號
未必可以期望係9拉然係冇事